主子今日絕完育

我家主子今日絕完育.仔嚟嘅.佢好唔鐘意有嘢帶係身同埋困籠.但姑娘話要戴兩個星期頭套同困籠
佢返到嚟好頹.有胃口食嘢.但就瘋狂想整甩個頭套同想出嚟.放出嚟又驚佢周圍跳整到傷口.真係好心痛.我可以做啲咩.可摸耳唔戴咁耐頭套
望住主子咁忍唔住喊

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

你個仔割完包皮都要戴個外賣杯啦
係咁慘架啦

女仔 困左一日就放左出黎
之後DIY左件衫仔比佢著 姐住佢傷口

冇經驗..
男仔割完真係要戴外賣杯？

咁困佢一兩日就好了.佢頭先出嚟係咁周圍撞個頭套.又兩隻手捉住頭套大叫

啫痕想攨 但唔比攨

睇到個攨字 咁多個瓜...我都痕埋一份...

我都冇 唔洗割
但見朋友係咁
一樣都係驚掂到傷口

試下自製/買件防舔衣俾佢
好過用頭套
google防舔衣

男主子係咪都適用係見網上教學𠴱啲好似唔遮到蛋蛋位

sorry我主子們係女黎
咁無計啦 一定要用頸圈
記得要狠心啲唔好俾佢除
唔係傷口爆左線好麻煩

買啲咕𠱸既頭套會唔會好啲
應該係套住唔舒服？

佢今日自己整甩咗兩次係咁發脾氣.點先知有無爆傷口.我見無咩明顯傷口

我轉咗隻軟身嘅頭套.好似舒服過硬身.但都係想整甩

摸下佢
同佢解釋返

你陪住佢就唔戴都得啦
想預防佢整個傷口
你望實佢唔好比佢整就得

頭先佢一整甩.就飛奔走咗.即刻舒服晒
佢一舔就喝停佢
出街先幫佢戴返都係個好方法

一路摸一路叫佢唔好嬲.好快就除得個罩
佢好似聽得明.但之後發猛猙叫.小朋友咁

樓主你主子係貓定狗？

因為貓狗男仔嘅術後處理有分別

貓仔嚟.而家先留意到我冇講貓定狗

貓仔其實唔使帶咁耐or even唔需要帶頭罩，亦都唔需要困籠。
因為正常仔絕育係唔會縫線，只係靠陰囊塊皮自行癒合，而大多數即日已經會癒合。
有時佢地真係頂唔順會lam傷口，其實帶一日頭罩已經好夠。

除非你主子係有隱睪症，有開刀&縫線，咁就無計

有啲用布做嘅會舒服啲